【集思廣益】呼籲大家跳閘唔俾錢 實際行動對抗港鐵

幾年前聽過單新聞（source搵唔返sor），歐洲有居民唔滿意當地鐵路服務，集體跳閘抗議。今時今日港鐵去到咁嘅地步，我呼籲大家一齊跳閘唔俾錢，人數夠多，就可以促使港鐵回應。但而家有兩個問題：

1. 應該定一日，一齊咁做，定keep住無間段咁做？
2. 我哋嘅訴求應該係乜？（定直頭無訴求，齋反映不滿？）

香港人表示要我跳閘 不如留番d力黎ot好過

岩，最好車長都唔好開車

要郁到車長好難，但我哋係應該做啲嘢

每人係狗鐵吊環扶手上面痴一舊香口膠